留港撚講吓，究竟依家香港仲有啲咩值得留戀？

一日比一日痴線，一日比一日癲

那有錢你老母

冇錢先要留低咋嘛 你估真係咁撚鍾意香港咩 係英國講幾句好嬲好嬲就做咗嘢㗎啦

連登日日都有人話上車呀
荃城匯爵悅庭邊到好？元朗尚悅點睇？

信移民潮同信支爆一樣on9

有，做藍屍臥底搵著數搵快錢 !

#6 回覆前請先起底

煎釀三寶，雞旦仔，碗仔翅，燒賣，魚旦... 無了

香港是我家

需要有原因架咩

家不成家

得番個名

都仲叫家？

係香港做特權組織不知幾爽

去英國係唔洗錢架喎

真係你屋企你就唔會因為區區武肺包袱當冇事發生啦

依家既香港，就好似一條仲有餘溫既屍體，死左就係死左，攬住都無用

啲人夠閪，呢樣野第二度好難搵得返

你咁講，所有街站都可以收皮

港女西面世界第一
aa cup數目都係世界第一

Cctoy永遠唔會認命